網吧日本人玩9旅客

話說小弟今日去東京玩，以為一路順風，日本人nice爆接待，再入住某日本講國語夫婦youtuber推薦一網吧（haixxx cafe)，點知夜晚一入到網吧，一程4人想借宿一晚，每人比左成五千円去上房訓，發覺個陰9日本人將我地安排4人住一間房，而且間房面積只得幾十呎 。屌你老母，原來佢地係計人頭，而且陰9香港人唔識日文就扮幫手，實情就唔鍾意啲旅客，特登難為佢地

屌你好L彩我個fd即爆發，去櫃檯理論，先可以爭取翻兩人一間房。

所以去日本真係要小心啲

蝦你唔識野

仲唔發毒誓以後唔去日本？

去日本要住網吧

國語youtuber

間網吧係咪日本人開都成問題

五千yen一晚
酒店單人房都差唔多

四個人成二萬yen其實夠租兩三星啦下話

住first cabin 好過啦

APA、Mystays 果 D 連鎖
兩人房好多都係九千至一萬羊一晚

二/三人房一般1萬yen

一人有五千円budget仲住乜網吧

大種乞衣

呢條片？

窮就咪學人去旅行啦

國語仲信?你估日本一定全部好人咩

D walk in 膠囊都係3000yen一晚
仲有溫泉浸

成個大廳有埋按摩椅大電視，食住杯麵用notebook都得

日本網吧支那人玩9旅客

弱智....

認中國人先會優待

聖誕節去日本又要嫌住貴走去住網吧
我記得條片係上網訂左唔係walk-in 啵

拿就咁 見你講到人地玩鳩你
我就即管上去佢網頁睇睇
咁佢講明週末
12hour ¥4500
夜から朝まで!!(19:00~23:59)
然後
2018年12月14日（金）18時 ～ 2019年1月6日（日）18時は【週末料金】でのご案内となります。
予めご了承ください。

咁佢收你一個五千係冇問題既
佢有冇找錢就後話
咁房果度人地有二人同四人房
見你四個人就梗係諗住你地一齊玩
你地有要求人地都轉返間二人比你地
唔算玩鳩你啦

4個玩

其實唔貴 我咁岩 Book 緊酒店
順手睇下聽日堆三星連鎖酒店四人咩價位
好多仲平過我平時 Book

你唔係諗住5000係計一間房呀
網吧不嬲都計人頭

你走去前台理論果陣講咩話？

去得旅行預咗畀人玩畀人呃架啦,所以要小心囉

睇住咩級數 我過幾日去好貴同無咩酒店揀 最後住在日朋友屋企算

去24小時sod仲抵啦

樓主智障

窮閪咪周圍去啦
咪撚散播你個陣窮臭酸味

屌你老尾，我大日本帝國唔會陰人架
想抵毀我日本

4個人入 當然預你4個人一齊
人地收費計人頭 唔係計房數
你入果時有無講清楚係2人一間先？

睇D youtuber就信到十足十

你老母生你出黎就係可憐

自己柒就認咗佢喇

喂屌你人地條片後面又俾撚曬價
簡介又講撚明係人頭計
邊撚到有水鳩你呀？
4人一間房又係
屌你邊估撚到你去網吧唔係四條友一齊玩？

人地寫撚咗假日4500平日收2500
扮睇唔撚到？
爆發？爆你老母咩
你班港燦好心就咪撚獻世啦

我依家住緊酒店雙人房都係6000yen晚 仲包埋早餐

平時住平旅館都係3 4千yen
訓網吧都係2千yen到
膠囊千零yen都試過

連資料搜集都唔做真係抵你死
國語廣告

港豬柒出國 仲要發爛

4個都戇撚鳩（簡稱：病毒4人組）

通常呢d人既朋友都係同一個系列
（又柒又毒又無腦）

唔係同一系列點會唔反對樓主唔屌， 成班靠樓主信youtuber就算

你不如死咗佢啦
唔好害香港人個名更加差

69 咁訓就可以慳好多位

儲夠錢先學人去旅行啦
日本對比已經唔算係貴
四條友走去逼網啡
唔好話自已係香港人

收皮啦 去旅行plan下駛死？
仲要話返人轉頭

樓主, 你都係唔好四圍去喇...

人柒真係無藥醫

有冇人識日文 sd mail去網吧

媽 好柒呀！

係邊估到佢去網吧係純粹為咗瞓

弱智仔 抵啦
仲要唔識日文
諗起你地以為比人玩好嬲 用埋d chinglish 同條日本仔講佢又聽唔明
果個畫面就好笑

仲諗住po上連登取暖
點知下面比人屌到屎忽開花

太蠢真係唔適宜去旅行架

去旅行去到咁，不如唔好去

樓主開完post都唔回應大家知咩事啦

5000一晚住網吧都on9
你地4個人係唔係庇護工場識

呢啲乞兒仔事 仲要放係時事台

屌你老母所以你行錯街plan錯野搵錯哂資料就係岩？

柒撚到呢....

好心 d 咁 on9 野就唔好上網同人講

認真 之前條支那種玩放火
香港人本身又好多閪人出國
香港人嘅名聲已經唔係咁好
希望樓主同你啲on9朋友咪撚再去日本
唔想有啲商鋪以後直頭寫明唔接受香港人

一人5000yan住網吧係咩玩法

日本仔其實只係有禮貌版既港豬，其實好多都好陰濕

唔，你都咪撚出國
成件事係咩都未理解到就話人地陰濕

港豬一年去10鳩幾次日本都無撚用啦，人地國家d規矩文化都未撚識

r 撚晒頭

你地四個上去 人地咪俾你四個一間房
然後要求兩間
人地咪俾你兩間

有咩問題？

個個去網台都好似你咁乞衣要訓過夜？

我屌你老母臭閪，一班人死撚左佢啦

唱k都係計人頭
你可以一人一間房

因為要租吉房先平d姐

陰撚公
四個人去 hostel 床位都食到一間房啦

巢鴨，北千住啲房都係5xx 晚
3500yen 訓網吧 ，兩個都7000yen

再入住某日本講國語夫婦youtuber推薦一網吧

乜撚嘢事咁撚乞衣出國玩仲要瞓網咖
屌你老味閪好心你啦冇錢就留返喺度返工喇
柒到冇眼睇

仲去日本，唔識日本劏鳩你都冇人幫你
去曼谷好過，人地用英文，自己又識睇，又平又好玩

自己唔撚識字柒出國 就諗住上黎取暖搵人認同
點知冇人撐樓主又潛撚曬水

對日本人黎講
員係玩左四個中國人 好爽

呢間野之前都諗住去過夜，諗住inbox問佢野但無覆到，最後都係打消念頭

唔撚識日文就去日本
等比人呃喇

冇錢係其次呀
最柒係5000yen一個人 其實夠租酒店

係咪個啲台灣blog 台灣youtuber 呀
佢地乜都話好乜都話讚
睇完自己都要做下功課

聽日出發去東京，晚晚住池袋JR 附近酒店都係7000 yen 左右

2人一間都10000yen, 大把酒店揀啦，真係咁唔知價錢

戇撚鳩

無budget唔緊要，無腦麻煩

傻人發現案

中學雞衝出黎柒

智障真係唔好去旅行

唔識日文慘慘豬，上次book錯機票早左半日到步要訓網吧

包飲品bar包借沖涼房13個鐘都係1800jpy

日本講國語夫婦youtuber推薦一網吧

勁我原本都諗唔到邊個. .
原來係佢地

樓主有冇問番個 youtuber , 點解介紹比你, 玩鳩你.
留意問佢啦. 睇佢有咩回應, 等你報告.

有人諗住5000 一間房
好抵屌

點知係5000一個人
(網吧梗係計人頭)

咁既然係計人頭，梗係攞多間房

你攞人地咪比你囉

有人唔忿氣上黎公審人

樓主去旅行去到咁真係肉9酸
冇錢去長洲算啦
仲要放上網俾人笑

衰L過蝗

同你去旅行嗰個真係好惨
唔識體諒人
仲要係死懶閪惡爺

條女飛咗你未
同男人去？死毒撚

日本酒店都係計人頭.